（月經）連登仔最憎嘅城城真係型到出精

落車個下，個髮型加佢急急腳上車救車個反應好好J

[url]

[/url]

入錯波

成村人出黎頂住架車

好撚型

但睇佢地其實無人真係敢用力頂住

架車應該貴到仆街

出現了

揸住架名車即刻增高30cm啦

有冇160都成問題

圖片出處

如果我做到佢 我160都制！認真

D車係會賣套現定愈儲愈多
有冇行內人知城城平時揸邊幾架代步

pish

好似畢比特

鬼佬本身都唔高

又bin c

一張相 就大概知 靚仔 既分野

認真 4x歲既城城點屌打班後生

唔唱K都忍唔住望

咁矮唔好影全身啦

有得做佢 160又點話

連登仔個個180又點

其實佢地知唔知呢個世界最重要係錢同埋你把口

用身高黎打飛機

其實呢張相就咁望落去其他幾個都同城城差唔多高，雖然唔知城城有冇加墊

根本港男大部分平均都係米7 咪上咁撚多網 聽佢地鳩up啦 加上5官精緻靚仔樣 多數基因似老母 都會細粒啲

如果無記錯 呢部林寶全世界得一部
要本身有幾部林寶先有資格買
隻墨綠色仲要廠特登整比佢叫Aaron tone
人地做到既野 你十世都做唔到
但垃圾連登仔剩係識笑人身高

反正連登仔現實生活一事無成都已經日日比人笑啦, 有幾可笑得到人啊?
你咪比人係網上世界盡情笑下人地囉

點解咁少人見到
我笑到仆街

好撚柒
郭富城既弱

鬼佬都有好多人渣林寶

出番黎個下都好撚型

因為佢係車主
唔係車模

佢五官面型真係屈機

其實白頭佬造型嘅劉華都可以一戰

成班都癡撚線，人地型到咁都有野抽秤？

其實真係好撚型 香港地 係佢同 lemon戴超至撚chok
其他真係行埋一邊

咁都有得酸

係3千萬cm 啦
連登仔蚊同牛比 自己都唔笑
拍埋城城到垃圾都不如 不敢面對現實

連登仔幾時有憎佢呀

又砌連登仔生豬肉